# LTV-predictor

## Getting started

```
 go run internal/cmd/main.go -source=... -aggregate=... -model=...
```
```-source=```:\
```json``` - исходные данные из заданного json-файла\
```csv``` - исходные данные из заданного csv-файла

```-aggregate=```:\
```campaign``` - аггрегация данных по компании\
```country```  - аггрегация данных по стране

```-model=```:\
```0``` - модель линейной экстрополяции\
```1```  - экстрополяция по среднему абсолютному приросту\
```2```  - метод экспоненциального сглаживания Хольта

По умолчания значения заданы как \
```-source=json -aggregate=campaign -model=0```
